豬籠內與豬籠外自私撚心態大不同

豬籠外- 屌你老母, 你死你事, 關我撚事, 你死最好行遠D, 唔好搞撚到我, 犧牲你啦, 唔好拖9埋我落水
豬籠內- 屌你老母, 我有事,都要拖撚埋其他人落水, 我要全世界陪葬,全世界都要入豬籠